[suggestion] We need to translate the hot topics

Hi all bros and sisters,
Thankfully LIHKG finally created a world channel, we need to think about how to make good use of this channel.
One thought crossed my mind is that if we want those non-cantonese-speaking friends know what's going on, nothing will be better than translating the hot topics and the news.
If we have enough bros, we can even try to translate the live news
What do you guys think?

Liberate Hong Kong, revolution of our time!

LM, I can help

Yeah I am trying to do that as well
It will be great if one can translate the text posts and news for english readers
Please help, we also need more discussion here so it's not just a topic spam channel

think of creating a telegram group for this, if we have enough volunteer

Sure

and we should discuss more in Eng rather than just typing "push"

sure, I will be happy to help

yes, that's what I am thinking
How about we select a hot topic to translate now

did a couple:

eg

Agree, I think we should really translate live updates in English and post them in Twitter / Reddit/ Fb.
We should also create a tg group or use a concentrated thread to get the latest news.
Also, some bros can be assigned to comment on ig posts regarding hk issues, e.g bbc news, cnn, Al Jazeera, NY times...etc.
Many thanks

Fight for freedom, Stand with Hong Kong

大你

More than happy to help

I think there’s an account on twitter called LIHKG picks, they’ve been doing translation of popular posts/interesting discussion on LIHKG already. Maybe get in touch with them??

I am creating a twitter account
maybe friends from the world can suggest which post they are interested in then we translate for them
also we retweet the translated post
do you guys think it is a good idea?

oh so fast

i rmb there was a bro translating thread month ago, but seems nobody care

pish

Check out their Twitter:

Maybe can coordinate with them? Make sure no duplicate posts? I do think we can work on this together. Let’s say we mainly do live updates while they will be working on selected posts?

Idk, just some thoughts here

because there weren't a world channel at that time

suppport

i can help ! working on a account registration procedure now.

What they are doing is great!